爆眼女記者印尼文文宣！！同我推爆佢！！！

仲有10.6集會！！
Seorang jurnalis Indonesia tertembak berhadapan dengan proyektil polisi Hong Kong yang akan kehilangan penglihatan secara permanen di mata kanan.
Orang-orang Hong Kong akan memperjuangkan keadilan bagi Anda.

Berjuang Melawan Kebrutalan Polisi. Pertahankan Jurnalis kami.
Tuntut Polisi Sekarang Yang Menembak Jurnalis dan Warga Negara!
Tanggal: 6 Oktober 2019 (Minggu)
Waktu: 2:00 siang
Tempat: Victoria Park
Bentuk: Aksi damai

push

721 831 101

P牌推唔到

Send出去叫其他人幫手push

push la diu

PUSH
BTW 個文宣講緊咩

人呢？推呀

記者個律師講佢右眼永久失明

慘無人道，不推不是人

We connect Indonesia

要人家呀！

推

推到熱門

要人見到呀

大大力推

Spread

Spread爆佢

點解上唔到熱門

推上熱門

Connect埋印尼呀

OK! PUSH

印印姐姐圍內用開咩social media , 定都係FB 多?

入嚟推！！

上熱門唔該

手足落心機譯 快推

要人！入嚟！

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

孤獨推

唔好見死不救

星期六晚貼滿印印聚居地 / 落去派flyer，1日就夠

落街市派flyer

有冇人join

Push

繼續孤獨推

Send左比屋企工人姐姐 幫推!

推爆佢

人呢

拎去印尼鋪頭派呀

Spread俾印尼人！！

讀u 嘅巴絲們記得share 畀身邊啲印尼fd!

我就想知印印要唔要食催淚彈

不推不是人

貼定係維園，皇后像同旺角天橋

入嚟幫手推

推俾多啲人見到

推推推

印尼同工唔睇連登

推呀

設立對本地商户企業單位民間制裁分級制度

推俾多啲人見到攞出去派或者airdrop

Tui

和理非出場

冇人嘅喂

和理非請進場

瘋狂推

Indonesia we connect

攞出去派

快啲入嚟攞文宣

和理非我哋需要你

點解冇人推

Diu沉咗底

一定要撐佢！！

佢嘅眼係為香港人而失去。

Psih

推爆佢呀

冇人推呀屌

詳細版文宣

印尼文文宣解釋哂事件因由加10月6遊行！！推呀屌！

send 比D 印尼姊姊

星期日拎去維園 airdrop

唔知道內容寫乜嘢，的確好難推，隨時中伏，所以我自己Google Translate左，唔信嘅自己translate一次。

已經Google Translate，文書內容可信，push

Thx巴打

同我推plz

push push push

Pish

多啲人要見到！

push ar

推爆

推！

pish

無人推？

印印6號先放假6號就集會
我驚宣傳唔切啵
要唔要推後一星期？

唔駛 網絡動完能力效率比想象高

琴晚就可以見到

tui

推
希望佢可以釋懷
企出黎黎返自己應得既

推！
快啲send俾身邊嘅印尼姐姐！

知唔知印尼姐姐睇開D咩?
我地要推比佢地睇到
唔係淨係連登推post呀

Connect 姐姐。

推上去

有冇印傭姐姐對過稿架?

淨係連登推唔夠
有冇咩方法可以俾啲印尼人見到

PISH

721 831 10.1

推推推！

問大家一句：大家點解會鬧popo黑警？

借一借推p牌推唔到

幫推，connect印尼，收黑警皮

ho ball

痴係平時佢地會坐d地方

中文翻譯：
第一張係希望我地同心一致對抗香港警察。
第二張上面個句係印尼語還眼，下面個句係爪哇語還眼。
第三張係香港警察射中我的眼，我到底做錯了什麼。
第四張係
我是一名記者。
29/09/2019，我如常工作
但香港警察無理由地向我開槍
我右眼被香港警察射中，所以永久失明

推 順便叫埋工人姐姐幫手share

貼中環維園

中環 糖街 mk天橋

黑警還眼 殺人填命

大家加油spread唔好放棄呢條戰線印度現家都有大型示威推翻惡法 好多學生比印黑警打！情況同香港好似 一定要把握好 connect埋印尼人

Tuiiii

印印文宣

痴喺d印尼舖路附近！

幫你推

有冇人已經放左上twitter 我地負責rt？

舖頭

已經放咗上Twitter 加咗幾個hashtag 但d姐姐睇唔睇到㗎

stand with 印尼

同我
全世界
推上國際！

拉

［img]
搵人update下份野
6/10 聲援印尼女記者
10/10 加埋 黃店buy buy day

屌手殘

推到印尼派軍香港

星期日開airdrop流動文宣

612 721 811 831 101新屋嶺
印尼女記者被射爆眼

要send比印傭姐姐

汗汪準備飲m血湯

推左俾個印尼朋友

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

一定要推爆國際，推爆印尼。最好暴印尼姐姐出埋黎抗議。

please help push!

星期六日出去全港派文宣比印尼姐姐

係咪應該要一齊推埋 之前爆眼女手足先？ 想忘記左佢？

Connect印尼姐姐呀推

推到印尼姐姐都睇到

點樣send都比印印睇

其實香港有幾多印尼橋民？

po twitter 啦
係呢度推有撚用咩

將蒙面變做日常...

931